30+有冇可能做aco

excel好撚勁
vlookup pivot table
呢d基本野唔講
識vba
識access
學過下sap
英文b (syl b)
100wpm
中文40
有word excel mos
cre 2 2 pass
但jre fail
點睇

Aco jre？

Lm

有
無問題

in aco最忌好撚勁咁款

做乜唔報康民副經理